我哋而家下一步唔係要「進化」而係「退化」

而家對面好明顯就係以退為進
用撤回逃犯條例(仲要等一個月後開會先知係咪真撤回)
佢咁做嘅目的其實一方面係要對國際 一方面要分化
我哋而家最好嘅方法就係要退化返去連儂牆 每日貼下紙同人講 「我哋點解要繼續」
另一方面繼續喺唔同嘅社交平台同外國人講 「我哋仲未贏」

9月8號領事館好關鍵 如果我哋仍然有一百萬人出嚟嘅話 我哋先至可以叫做前進咗一步
如果我哋年二三十萬人都冇 我哋嗰一日就真endgame
所以麻煩大家退番一步 每日落樓下做連儂牆
只有信息脫離咗同溫層 等到我哋唔使畀人分化先係最有用

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit) Twitter 共識頻道
Twitter 英文/外語組
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. 每日去tripadvisor 及google 負皮一間藍店
12. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

記得 要重新開始連儂場行動
唔可以畀件事冷卻
要畀人知道林鄭講咗出呢件事都未完㗎

你對得住冇咗隻眼嘅人？
你對得住畀政權迫死嘅人？
你對得住千幾位被迫害嘅義士？
重有，你對得住未來面對一國一制嘅自己？

取消單程証！

九月八係和理非日，要出黎話比政府同外國知我地唔接受佢拖咁耐之後想"撤回"就算，已經講左好耐"五大訴求 缺一不可"啦唔係咩

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

其實而家出面已經有好多文宣
可以唔使自己整㗎 你識印就得㗎喇
幫下手啦 一個人未必有好大能力
但係一個人一日貼十張
十萬個人都已經一百萬張

所以我哋要練農場令到更多人知道9月8號仲要出嚟 件事未完
我哋仍然要繼續努力

推

十連 1

2

3

4

5

6

7

8

敵退我退

9

10

文宣勇武缺一不可。負皮。

五大訴求 缺一不可
9月8號見

冇人話放棄勇武
只係我地要以退為進

9月8日唔出 真係同賣港無分別

搞連儂牆唔代表冇勇武
我地要比人知武唔是domdon
冇人放棄佢地
冇人會收手